人生冇希望

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

Bam

放過我

\|/

點解要針對我？

仲捉你唔到

( (
\|/